469513
949
Cuốn sách này thật hữu ích nhờ có nó mà tôi đã giỏi lên rất nhiều. cám ơn Tiki nhiều nhé!!! Tôi sẽ mua cả bộ sách này để có thể có nhiều kiến thức cho mình  .Mình hứa sẽ giữ gìn cuốn sách thật cẩn thận.Những cuốn sách này đều lá những cuốn sách có giá trị vậy nên nó sẽ là hành trang cho mình đến suốt cuộc đời này .Cuốn sách chứa rất nhiếu những kiến thức bổ ích cho môn tiếng Anh .Những bài tập vừa với khả năng của mình. Nó đã giúp mình đạt điểm cao trong kì thi vừa qua.
5
1487503
2016-07-06 15:25:04
--------------------------
